風雨中抱緊辣油

JerJer只有殘留的椒殼
油份中出爆裂
風雨中插支辣油

@門關起的一剎

留名睇找數

開post鳩up天朝不八號